讀asso Ive topup 冇人會睇得你起

出返去啦